[突發 有圖] 旺角發生致命車禍

嗯

呢個真

rip 雀雀

咁似天安門果d

RIP